突然之間諗起好多年前睇過一段片

明明數量多係優勢